[深愛銀紙] 二月廿一日沙田十場泥草混合賽日討論區III

R1 發財好市 (拿樸迪)
R1 中華威威 (F_TOTTI)
R1 俏芳華 (goldonsixty)
R1 加州更好 (梁家俊［無傳承］)
R1 陽明滿滿 (當)
R1 活力爵士 (單挑)
R2 天池怪俠 (真心呼喚)
R2 快益善 (時時)
R3 非凡才子 (zac)
R3 嘉應之星 (甲乙丙丁)
R3 夏威夷 (蜻蜓點水)
R3 幸福笑容 (寶高)
R3 川河尊駒 (冬天沒有雪花)
R4 帥男 (尊兄)
R4 海島材子 (金仕芬)
R4 軍威振 (bot)
R4 藍海策略 (屠)
R5 鋼鐵福陞 (覓腸)
R5 獨角寶寶 (T.Partey)
R5 前進 (俊歡騰)
R5 新威煌 (天堂之門)
R5 領航大帝 (なつめみお)
R5 閃耀中華 (切柒)
R6 加州凱歌 (憲)
R6 公証福將 (大外一氣)
R7 金鎗六十 (Win神)
R7 時時有餘 (烽煙)
R7 添滿意 (夕陽紅)
R8 超能力 (小川ともみ)
R8 醒臣 (南珠)
R9 勁博 (屌撚左)
R9 幸運快車 (迷柏寶)
R9 包裝永勝 (七色)
R9 錶之未來 (saho)
R9 飛輪閃耀 (冼毅力 saint)
R9 幸福老撾 (宮)
R10 勇趣 (華可可)
R10 元朗之星 (金世正)
R10 明月輝煌 (蘭仔)
R10 總理 (奧書)
R10 北極光 (彩虹RB)

你好呀七色

L<

lm

勇戰未入過P 賣到2.0又點睇?

Lm

大仆街Q PQ全線著燈

大仆街原來係告狗

你有冇搞錯 早啲騎啦傻西

打錯字, 老仆街
屌, 本身6>47 PQ
見佢落飛改左6> 79

真係推定出去凱旋門

勤德係唔係有p

跑第二

勤德兼備仲有貨賣

Thanks

巴度跑緊2400 我dllm

巴度訓撚醒未呀

正，打吡刨小隻

火車

巴度隻馬輕鬆跑

收到風會員@蔚藍海角入場拉頭馬

今場跑得好靚

田雞第二都無

草巴，serpentine勁在均速好靱，比佢大逃走甩佢唔會斷好難追

做愛日

屌你老母巴度

巴度

跑到試閘咁

咸成出兩隻爭獎金？

慢益善馬定人問題

巴度 chill撚到

見識過三隻電兔未

Waikuku

冇跑錯 輸形勢根本冇辦法

買左20k p 收息變收皮

佢點都唔斷先死

巴度俾人放甩 轉直路前都唔推前貼緊d

R1 發財好市 (拿樸迪) 輸
R1 中華威威 (F_TOTTI) P$23.5
R1 俏芳華 (goldonsixty) 輸
R1 加州更好 (梁家俊［無傳承］) 輸
R1 陽明滿滿 (當) 輸
R1 活力爵士 (單挑) 輸
R2 天池怪俠 (真心呼喚) 輸
R2 快益善 (時時) 輸
R3 非凡才子 (zac)
R3 嘉應之星 (甲乙丙丁)
R3 夏威夷 (蜻蜓點水)
R3 幸福笑容 (寶高)
R3 川河尊駒 (冬天沒有雪花)
R4 帥男 (尊兄)
R4 海島材子 (金仕芬)
R4 軍威振 (bot)
R4 藍海策略 (屠)
R5 鋼鐵福陞 (覓腸)
R5 獨角寶寶 (T.Partey)
R5 前進 (俊歡騰)
R5 新威煌 (天堂之門)
R5 領航大帝 (なつめみお)
R5 閃耀中華 (切柒)
R6 加州凱歌 (憲)
R6 公証福將 (大外一氣)
R7 金鎗六十 (Win神)
R7 時時有餘 (烽煙)
R7 添滿意 (夕陽紅)
R8 超能力 (小川ともみ)
R8 醒臣 (南珠)
R9 勁博 (屌撚左)
R9 幸運快車 (迷柏寶)
R9 包裝永勝 (七色)
R9 錶之未來 (saho)
R9 飛輪閃耀 (冼毅力 saint)
R9 幸福老撾 (宮)
R10 勇趣 (華可可)
R10 元朗之星 (金世正)
R10 明月輝煌 (蘭仔)
R10 總理 (奧書)
R10 北極光 (彩虹RB)

川河

R1 發財好市 (拿樸迪) 輸
R1 中華威威 (F_TOTTI) P$23.5
R1 俏芳華 (goldonsixty) 輸
R1 加州更好 (梁家俊［無傳承］) 輸
R1 陽明滿滿 (當) P$18.5
R1 活力爵士 (單挑) 輸
R2 天池怪俠 (真心呼喚) 輸
R2 快益善 (時時) 輸
R3 非凡才子 (zac)
R3 嘉應之星 (甲乙丙丁)
R3 夏威夷 (蜻蜓點水)
R3 幸福笑容 (寶高)
R3 川河尊駒 (冬天沒有雪花)
R4 帥男 (尊兄)
R4 海島材子 (金仕芬)
R4 軍威振 (bot)
R4 藍海策略 (屠)
R5 鋼鐵福陞 (覓腸)
R5 獨角寶寶 (T.Partey)
R5 前進 (俊歡騰)
R5 新威煌 (天堂之門)
R5 領航大帝 (なつめみお)
R5 閃耀中華 (切柒)
R6 加州凱歌 (憲)
R6 公証福將 (大外一氣)
R7 金鎗六十 (Win神)
R7 時時有餘 (烽煙)
R7 添滿意 (夕陽紅)
R8 超能力 (小川ともみ)
R8 醒臣 (南珠)
R9 勁博 (屌撚左)
R9 幸運快車 (迷柏寶)
R9 包裝永勝 (七色)
R9 錶之未來 (saho)
R9 飛輪閃耀 (冼毅力 saint)
R9 幸福老撾 (宮)
R10 勇趣 (華可可)
R10 元朗之星 (金世正)
R10 明月輝煌 (蘭仔)
R10 總理 (奧書)
R10 北極光 (彩虹RB)

陽明滿滿p

下 俾人放狗咁

知喇知喇你好撚叻仔鍚哂你

一隻垃圾 + Serpentine + 兩隻主力

佢連馬群都唔撚跟實喎輸咩形勢

曈曨光彩直路頭150係威係勢咁
要跑谷草1800

點知主力冇，變底出serpentine

😭 😭 頂得住

隻馬性就係咁 早推咪又係輸 淆咩頸

下場做愛Q?

我驚快步速馬度俾人放甩炸

上年咪就係咁囉

last200先打2下 馬咩性姐

r3 1 2死q?

又想造地比金鎗

早打輸左你地咪又屌咁早騎邊有600米力 on9瀨地硬

咁咪好，又搵到隻好野

場地似利1

佢大把馬啦

比川河贏啦

嘉應其實上場都跑得好

等睇二月盃

2021仲潘頓 第1場又上一堂啦

呢隻同平時個D唔同，係跑大逃，又可以玩更多唔同既戰術

上場步速靚到癲
係唔知告狗咩部署多左隻二郎

你同華蛇單挑

阿蔡會唔會呢場千3 win

大賽佢會醒

同雷神比差幾皮

其實係逼你揀埋，唔敢唔要

呢場100%做愛q?

單t1-2-3

1 2 好似超呢組咁 邊隻跑第3

巴黎大賽就係咁，然後唔放

睇埋場女皇銀禧先
d戲碼弱到

而家d香港馬真係好水

你都on撚9擺明輸hea騎啦

神蘇走前講曬，真心垃圾

有冇機會過到

@win姐

你贏就冠軍，第二都輸

神蘇佢條仆街

123 一棍三重彩 唔中就今日唔買lu

玩死賭仔

睇見頭先個場個地，擺前面都幾舒服，
試下高大威猛先

我allin左快益都係咁話
巴度呢場試閘黎

123要埋隻5算

點

師徒又黎 冷食ok?

35倍想加注

二月盃都係好屎
地方G1 已經係跑過二月盃3甲不入都已經係次熱

隻馬想衝都衝唔到 以為跑緊2200

隻尊駒肥咗咁多既

原來重左21磅

睇行圈都覺得肥

劈撚左

W?

夏惠?

川河準到咁無人要？

蔡神仙1300W啦 係要比雷神啦 無乜好講

底出勝得精彩

二郎減多兩分可以跑一班

南狗重注電狗未

非凡才子一衝過晒!

今年冇左大籐王

我哋睇嘅咪又係

夏威夷點輸...

你估下

想試下kc

羅沙里奧

勝得精彩1400特佳?

真，暈左

呢個係on9

估乜 有獎問答咩

高大威猛

華蛇原來係Jenny

麻煩下次㡳出講聲先

呢場想搏爆

高大位置咁熱

1 2 3 邊隻會p都冇

直接2-6 馬房Q

講左就唔係佢

愛馬- 非凡才子

夏蕙姨 100%?

3

彭蛇大賽騎師

大熱門贏啦

200%

2197 四重

咁小注9試下

屎卓瘋爆爆佢

3號一定有3344

無謂同錢作對

似

賽後仲要話係得登咁跑

1 3

買咩

睇形勢 個檔咁衰冇人頂咪有

鳩大威猛著乜野燈

想要2郞神

你話呢場邊隻最高啦

KC 一場奶粉大學錢拎哂

打左大補針咩係咁落飛

幾十萬夠唔夠呀

唔識分真假了

點撚樣呀，1401仲唔入閘

好中意我隻慨念馬

要等到落夠飛先

成班到賭神無人講買乜 跟住全部又中撚晒

9up大師

部能

屌你老母9隻入咁耐

on9仔郭能

吿狗前面兩隻

高大威猛又沉

夏威夷

唔好同錢鬥氣

又死q

蔡1300win！！！！！！

嘉應之星

睇部撚騎馬真係笑撚死

高大威猛追

屌你老母 潘狗前4都無？

KC 遲左少少

二郎

笑撚咗

條撚樣係咪傻

做愛q

Kc輸個鼻 咁都冇p

高大威猛識追

二郎攝住自己友做乜撚

好似真係無

告狗真係搞撚笑 次撚次都搞死自己隊

吿東尼咩部署

恭喜曬夏威夷啦

香港D練馬師係咪興自己玩自己

頂鳩瓜左

潘頓p都冇

笑撚死真係

嘉應之星主席錦標 1000%?

巴度場場留到咁後 明知追唔切

淒涼

潘狗到底要閪幾多場

二郎家燕互燒真係天才跑法

金盃係咪都係咁玩

真係要到3t頭關先爆

易撚到

唔該哂

今日做愛日

係各為其主

潘狗P都沒

高大威猛後過夏威夷部能都痴鳩線

唔出2朗分分鐘唔輸得比你夏威夷

潘呢條垃圾

高大個p好險

笑死

轉灣發出去扮追，跟住唔追

告東尼team kill

21真係超 係估唔到三四名點跑

諗起琴日跑阿拉伯馬時個沙特主持講既野

跑乜？

kc

未出糧冇得車落去

正常D 可能入到Q

搞撚掂啦我奧

直路頭以為隻9有野睇

2 1 7 4

夏威夷睇落未上番最好 純粹係其他馬太弱

二朗係咪艾利臣黎

出閘唔爽 後左好多 800果陣竟然比佢攝左上黎 都算有運

告狗無打team是常識吧

尊駒真係忠心到傻

起步慢左已經無左最佳跑法

2倍真係on99

我都以為有呀 個勢去到200就停左

唔敢大賭真係抵我無發達
易撚到

大步均速馬識追 擺前既話可能有計傾

做艇都無錢搵鬼信

開頭預佢16-17蚊

我2拖7，9

冠軍一哩都係1，2號
如果金鎗唔縮番落黎跑既話

Where is 巴度

都話冇撚做艇咪柒再屈

快步速又跑

呢度啲人唔抵得

其實點解跑得
62分

唔好用潘頓做膽

細燒山個口罩襯返夏蕙姨件衫

一早報定？

告 OPTION 有底出, TEAMKILL

係

之前唔係加左分就退出架咩

郭能究竟係手腳唔協調定智力有問題呢

hi

正叔有冇二月錦標live link

咁潘頓呢

想一棍榮惑

心術不正-未期冇得醫

咪啦

thx

G1冇得落草地頒獎始終差啲

我頓衰係呢隻馬手上
今場係時候還

1400升g1好肉酸

點解唔係細仔老婆攞

狗頓

邊個地方有最多1400 G1?

邊個

你狗西正

燒山自己都唔知幾時先有G1攞
香港5個G1都係細仔同新抱

第4場開郭能大家開心啦

you guess

川河真係好值得尊重
承認今次真係信念不足無揀佢

之前係咪有個的士老豆料

法國

老苗今日打算幾w

大摩神佐佐木都上埋KEIBA

其實係咪料呢，無係度講去唔去

你外仔，大把地方啦

外仔無馬玩

佐佐木主浩

澳洲

問yurab，叫佢教你

快

心急人上

點解呀

係, 帥男

佢買左

咪屈

大賭海島材子

又驚我做JACK 屌佢

潘騎個隻係榮惑定估惑

7蛇！
同撚左

澳洲G1玩讓磅 勁癲

我地友誼至上！

7蛇俾料要gun

你幾時沉落大西洋

田巴VS華蛇

我沉都一定拉埋你

劇本唔係咁

呢場鐘意2-6-8

一見傾心

藍海策略

海島！

2021 新劇本

屎忽窿射波

帥男

正仆街

榮惑 比多次機會佢

光頭今季好似無連捷

唔想跑悅風雲

下? R5果隻邊個騎咁

巴度算

彭蛇？

快步速好似唔錯

搵唔到

想買 靚仔

快步速轉場增程打叠有
真係乜撚都得

confirm咗

3T 邊場爆

全部都爆

尖子 波狗

第五場

頭3場都係雷田 ON99

跑乜

周俊樂跑好啲啦

黎多場雷田

有隻貓係跑道

放到咁快

隻馬好痛苦咁

乜撚野

大逃得手

大逃

引伸波幅2.0

嘩 大逃贏馬 你信唔信

5-6 Q得返22倍

奠雷閪

我睇緊日本馬？

巴基仔就算贏咗都會俾馬會diu

港式大逃

田雞場場有

跑得靚

好耐無見過了

D飛

屌你老母，後面堆馬跑緊乜 ?
二至四段 ?

世紀大假馬後面堆馬弱智？

燈撚到

海島

我睇咗啲咩

隻5一浸落到4.8大逃贏馬

難撚到

今日唔係人賭，算撚數

滇哥

想知狗會會唔會屌巴基

雷狗潘狗唔上去？

鬼佬騎無事

暈撚左係到

大逃贏 啡格pq 2,3 比狗賭

大逃先係正路

假撚到

飛到馬到

一定會

上場中Q今場唔敢買大逃都贏

孖寶 3 場 2 夏威夷
4 場 2 快步速 + 6 正本開心

各位轉台去日本啦

贏左都要屌？

假撚到 外檔1800米放到咁快返嚟
打疊贏 臨場落飛 冇隻馬追到佢

56 落飛60倍落到22倍 好撚假

海島跟快左

牙憲我地再一次友誼破裂

大逃贏 跑得靚
大逃輸 識唔識騎馬

好彩你贏 唔係等比班倒屎針9你

正本開心都算係咁 咁早落格
巴基你要開跑 refresh先見到著格

原來軍威振臨尾有勢 @奧

閃耀中華？

隻翡翠綠呢

跑左乜

8.9落到5.4 我個5獨贏

賀狗果日隻剷泥車唔捉咪呢個結局

隻快步速死撚開啦屌
郭能真係好撚煩

巴基咁樣放都贏

第一次睇彭sir 放頭 真係服

彭國年終於贏番場

周俊樂條仆街幾時死

呢d先叫跑馬 以為玩緊winning post

巴基系

屌你條q 22倍on9

彭國年加哂分

巴基個鼻定口好似流曬血有無睇錯

隻海島材子又唔知做乜鳩起去放
傻撚左真係

到底邊隻馬去

好耐無睇過大逃
好爽

隻快步速都算係咁，轉場增程密跑，咁都近

呢場跑假啦 跟前少少都殺到巴基啦

嘩美式茶座險到

贏老母華

Cafe Pharoah

華叔

應該冇咩分在手

老母華易到

武豊跑乜撚？

老母華夢幻形勢贏

中小注Q

Dllm 咁早開跑

前面且戰且走係呢隻引伸波幅仲帶離兩個馬位之先既後面追梗仲有紅跑車啊我愛你果啲馬既

80倍q落到咁 離哂譜

應該係第一隻法老子嗣贏泥地GI

軍威振咗去邊？

龜頭係咪搵歡樂之光頂包架

8歲老馬Air Spinel 都第2
水準好低

見到巴度1.8又可以睇住馬先

如果贏唔到會幾失望 全程舒服到冇得再舒服

開始200米就收韁！？

駿益善會唔會同快益善一樣

好撚頭痛
叫快步速正本開心以為收硬

不過隻馬都唔係好高
只不過呢場水準更低
金色夢冇退呢場贏緊

搵唔到地方投注jra 又賺少幾十個

春風得意玩唔玩

亂局揀個好騎師就贏

跑得寶寶跑一場瘦12磅都仲有1377磅

老母華=日本莫雷拉

巴度真係好難估

點解咁撚肥

駿益善當快益善咁賭

潘頓有廿倍

2 號馬 紅運大師 由騎師 巴度 策騎
唔使要啦

返屋企見到老父華贏
早知買人算

賭撚埋佢

D本土都唔係騎馬
INTI 轉灣包尾入直路5疊
2檔可以走到咁

潘狗有冇試過全日跑唔出

武豊on9

其實上場水準高，不過我都係怕光頭無連捷

好去call yurab問佢啦

今場買咩

日本唔係冇好馬
只係冇好騎師

linda同希蛇去到都變明星騎手

MISS咗
史卓豐咩事

點會冇

10

同路

恭喜田泰安兪真勝出！今屆應該係暫時六屆之中最緊湊既一屆，我地3月底第七屆再見

突然唔舒服

頭先果場好似日本D大逃

希蛇去到都柒

下個月再玩過

有乜問題

廢羊 醒目D 啊該

我諗下次應該會易D，應該

奧蛇有冇救命馬

好似有g2贏過？
點都好過喺香港啦

信多一次潘狗 好冇

包尾

咪癲

ok中

春風得意 p

跑左4場，一個30，一個28

今日咪已經信左3次

想賭肥鬼p

你又想落班先去?

想要新威煌

醒目再臨

東方辱華

我鐘意金像非凡，小注WP睇馬

信多一次巴神

鋼鐵福陞

新威煌搶既

KC

都贏

又爆

巴度死全家啦

新威

駿益善下場又可以換人

兩師徒

中風

換潘頓啦

田雞今日食咗藥

田泰安又喺度

又跑第四

講一句巴度垃圾唔過分掛

5檔3疊

六寶即刻搣飛

巴度幾時死

屌你老母田雞

條過關買佢w

全程四叠，有幾蝕就走幾蝕

超班啦呢隻

單T都係得36倍

唉，咁都捱唔到

慘 買9轉8
仲要無P

連續兩場買p都跑第四，想jump

巴度真係垃圾嚟

冇啦啦又會唔識轉腳，跑馬真係好假

天堂之門師兄有啲料

同

真係慘，要自己帶
有馬俾佢跟都好大機會入黎

Diu你巴度 跑到p都差D冇咁款 番法國la你

楊明綸釘牌未隻馬點解可以去去下佢停手

同路頭關已針

贏撚埋

割撚塞車

2倍w，點解唔揀隻冷d既p過？

又賺奶粉錢

以為呢隻贏硬

巴度算有良心,直路中間以為P都無

嘩 你叻窩

懷疑巴度唔識騎馬 駿益善都可以跑到咁

不過希蛇番南非好似好威

買左四連環果啲就吐血了
真係吐得好緊要

咪撚jer

大利放頭一陣時時贏埋

應該你贏

壓地

好似會壓地

金鎗唔知蝕成點

柒俊旺能到
香討條廢老激到中風未

馬克

大熱潘睇路

金槍77771

上場都係慢步速點解巴度今次可以咁柒

深愛咁冷都唔去馬… 肥鬼轉性嗎…

正路拍住添滿意跟住時時幾好跑

kc正氣到 幾時先再有G1贏

告東尼上半場未有place

公証福將落班 -7 1檔 唔會冇掛

你好撚煩

金鎗 1 1 1 1 2

佢會全日無定追數

我地其實都唔想落五班嫁

kc今年好似上身咁 仲勁過全盛何妖
係咪奶粉威力

等陣就贏俾你睇

邊個仲敢買雪茄鄭d馬

咁多快馬拖埋囉

天德當同德買

呢場迷一迷肥先

文明之星

何妖騎王個倍率做乜

林作應戰?

30倍嗰陣有無補飛

今場又做愛q?

見過有50倍

有金槍 已經計埋12分

可能係啱先拉狗無分

咪燈啦

講係咁講

潘0分

和氣生財

文明之星wp

夢幻人生

有冇大戶會一球金槍搏廿個

有個fd追足咁多場

頭先大戶已經搏左夏威夷

舞動奇跡

特駒聯盟

南區有

獎金大王

蒙古/匈vs薩拉森?

天德

威威心得抵唔抵博

買閪拉win好過 潘狗 食屎啦你

想要返潘

好玩福星好難冇 潘唔敢玩嘢

睇建築係De 新文明

華蛇

R1 發財好市 (拿樸迪) 輸
R1 中華威威 (F_TOTTI) P$23.5
R1 俏芳華 (goldonsixty) 輸
R1 加州更好 (梁家俊［無傳承］) 輸
R1 陽明滿滿 (當) P$18.5
R1 活力爵士 (單挑) 輸
R2 天池怪俠 (真心呼喚) 輸
R2 快益善 (時時) 輸
R3 非凡才子 (zac) 輸
R3 嘉應之星 (甲乙丙丁) 輸
R3 夏威夷 (蜻蜓點水) W$21.5 P$12
R3 幸福笑容 (寶高) 輸
R3 川河尊駒 (冬天沒有雪花) P$14
R4 帥男 (尊兄) 輸
R4 海島材子 (金仕芬) 輸
R4 軍威振 (bot) 輸
R4 藍海策略 (屠) 輸
R5 鋼鐵福陞 (覓腸) 輸
R5 獨角寶寶 (T.Partey) 輸
R5 前進 (俊歡騰) 輸
R5 新威煌 (天堂之門) W$135 P$30
R5 領航大帝 (なつめみお) 輸
R5 閃耀中華 (切柒) 輸
R6 加州凱歌 (憲)
R6 公証福將 (大外一氣)
R7 金鎗六十 (Win神)
R7 時時有餘 (烽煙)
R7 添滿意 (夕陽紅)
R8 超能力 (小川ともみ)
R8 醒臣 (南珠)
R9 勁博 (屌撚左)
R9 幸運快車 (迷柏寶)
R9 包裝永勝 (七色)
R9 錶之未來 (saho)
R9 飛輪閃耀 (冼毅力 saint)
R9 幸福老撾 (宮)
R10 勇趣 (華可可)
R10 元朗之星 (金世正)
R10 明月輝煌 (蘭仔)
R10 總理 (奧書)
R10 北極光 (彩虹RB)

橙色有薩拉森奴隸兵，所以應該係薩拉森

紫色唔肯定

田雞

又田

田雞 100%

田雞今日

田雞一有全日有 爽

田雞失控

入剩兩隻已經買緊隻9
唔撚受我

好玩擺明要增程

唔係田就拉
悶撚到

我田咩事

又田雞 老毛

田雞場場都有 痴撚線

仆街啦潘頓

平時同牙頓換位 飛到老系咁出 今日我愛田雞

你都係靠拉先贏到馬
講咁多把撚

sha田騎王

潘終於有分

田雞食咗春藥

記得唔知邊位巴打講過田雞係一個好騎師
一係就全日有一係就全日冇

想W哂3場泥地?

賭馬好撚悶

好撚癲
但呢場買唔切

搞掂

@拿
我就快輸哂

仆街二重咁早截真係中

買個p都3倍

文明之星終於贏

又一場迷肥失敗

今場真係早

幸運快車係今日

獎金大王又差d

潘頓今日做乜撚嘢呀

唔只係今日啦

田個位靚撚到

皇天就係嬲呢隻比人搶左先早退?

劈撚咗呀

呀！！！！

騎師王大回

係我啦

田狗真係一有就全日有吹漲

夢幻人生又會一步都冇
其他貼欄隻隻都有

第二口孖t有冇5舊

今日誇到係場場有
癲

車公終於顯靈

田雞2win4Pla

金鎗今日似輸

金鎗1.4

燈9田狗先

今日過後
金鎗近戰三冠尾關

又500萬3t

下 3T咁都5球

反燈

金鎗

2分鐘前時時個p仲有1.6

希望金鎗回到2倍

輸左9成

金鎗六十等你地走曬先啦

到終點lu

添滿意place好似仲抵買

金鎗六十

大利放頭 馬克 今鋪爆一次好無

要放到巴基之友先有可能

金盃草地個畫面駛唔駛整到咁靚

覺得金槍會斷 燈吓先

我地比錢整

@時時精綵(暮年)

試下大逃無壞

時時有餘 shit恩識變奏

借埋財仔all in金鎗

時時1.0p 乜料

上年爆完今年又爆?

三T咁好分

買咩今場

大賽騎師 : 薛恩

出3隻夾9金仔?

7場7

8號馬

爆冷盃

有錢贏仲咁多聲

金槍贏硬 派彩未

好！

訓左身金鎗
落樓下排定隊收錢先

就整條4,5,7鐵角先

中頭關當中

派定隊

好難唔買金槍

申請戒賭？

Sir
收錢定收c

1 收錢

講係咁講
但唔敢屌10萬落去

寶高失控？

過終點
馬克羅斯放到呀！

Sir係唔會失控的

好難再有咁好賠率

好難買喎

1 2 單q 派錢

躝未 叫你做嘢又唔做

KC好撚旺呢排

金鎗六十,騎落去冇

想買薛入p

識野

你係澳洲仲禁多嗲

100%馬

買左雷豬王係咪跳得樓

Yes Sir

連勝10幾鋪都有1.4你買 善堂?

呢隻盃又係頭3隻番黎

開跑 1.2 1.0

馬會呢排賺夠

1.2都係派錢架啦

7隻馬 都係頭3當位置？

寶高反手買咗幾多馬克羅c？

講真金槍呢場點輸
真係好靚

信多次潘

時時p 好過 都係1.4

你咪踢爆佢啦

2p抵買過1win

有pq買都係頭三p

有無人信
3 100%w

買時時p點都穩過金鎗w

抵搏既時時有餘

13

韋達

訪問韋達

點解何妖唔操足?只操一課

好難唔要金槍..

埋便時時有餘，外面金鎗六十，要影相

雄心威龍贏呀！

1600上2000呀

添滿意

掌聲黎料

估下邊匹一定無三甲

13唔練馬既話可以去做主持

5

枝鎗好似好多汗

信條春 狗會做馬都做比金槍啦 用下腦諗下精英大師

排緊隊收錢

雄心威龍唔該你騎佢兩步啦

EXULTANT

雄心飛龍鼓飛揚

7隻緊 place計頭三隻？

shit恩好似話大賽騎師黎

34567拖全餐 3重彩

世紀大騙案準備

細潘

驗腦先
跑2000米博時時反先金鎗

老實講，聽十三講呢幾分鐘，仲有料過中文班垃圾講成日

金槍60唔見左呀

世紀大賭場準備開始

爆冷得唔得先

大賽騎師薛恩

好多時啲有用既料都係英文先有

馬克羅斯 慢放控制步速
幸福掌聲 中段變奏

兩隻包Q

金槍第三

聽英文台仲好，但走咗好多勁人

要贏 一定要咁做啦

34567

飛1 2買全餐 Q

哎吔，金鎗六十慢閘

金槍人緊係比007贏

中文根本呃飯食

金槍60！

60成身濕哂

告東尼貼晒欄

慢左好多

無lu 60

慢放係咪ON 9

Shittttt

all 1號真係大撚獲

獨立kc黎講
無問題

cls 金鎗六十

鬥得咁激烈

痴線 差少少就輸金鎗

好險

金槍真係勁

都贏
不過告得

添滿意差啲搞掂

金鎗六十，遮打盃 !!!

熱血到

UP落去！

屌啦星 嚇撚死

好撚勁

雷神痴撚線

贏

蝕撚到閪咁真係差啲輸 嚇撚死我

點解我覺得何妖好似望撚住添滿意黎食既

險勝shit 恩係咩意思

2400唔洗諗

吓添滿意又番黎？

輸咗佢 佢起步唔攞時時出面

潘頓今日真係發緊夢

危到

好撚蝕

金槍差d斷

跑就實跑
不過實冇長力

馬克羅斯無後勁

四疊轉灣都贏

掌聲垃圾嚟
時時有餘吹大咗

Inquiry pls

唔好跑啦

買左雷神W咁都打唔爆金鎗六十

2400有咩馬勁?

但佢末段啲騎功勁到仆街

慢放 唔識講

蝕撚到真係田雞跑線咁 今日都照贏 好撚彩

快少少
想睇佢輸

真係贏隻馬 騎到閪咁
大外檔 又修正比人過返

跑親2000都係贏少少
真係贏隻馬啲鬥心

薜恩係唔撚係傻閪姐

唔告？

壓晒入去

shit 恩對面直路走前有乜意思

有投訴喎好似

隻時時有餘影都無

屌7號無p

得番1.1p diu

莫雷拉一野撞 惡撚到

雷神

如浴春風

佢臨尾唔係真係話打得好勁
個勢都係步步壓住添滿意
睇落好似險勝但臨尾又唔係真係話用左好多咋喎

搏唔到冷
金槍真係好勁

孖t有冇500

告佢老母

時時跑均速拉死佢

薛恩搞笑 變奏?

馬王封盤了

走又唔撚走晒, 走D唔走D

冇

今次淒涼係咪打team 時時冇block住添滿意

掛住賭馬無賭波
原來正叔又中兩場3枱

又係贏少少

係咪差d嚇撚死人

2000真係盡 仲要次次蝕位

比人塞

Same，岩先以為贏得，不得不承認金槍真係勁

時時精綵都老啦

嚇撚死

shit 恩果下走一半係咩意思 見個場面悶悶地出黎灰詣下？

真無輸少少

2400似唔到喎金槍

2400咪撚搞啦
2000都贏得咁辛苦

金槍60 fd 嚟

記錯自己騎緊掌聲

係金鎗勁 唔係何妖勁 分返清楚

佢內閃問題令佢唔可以全力食落去 嚇撚死真係

似太早出頭. 隻馬放鬆左

閪手走走下又唔走

搶下鏡咁

2400咪搞啦，唔好玩爛隻馬

金鎗六十真馬王
遮打盃無外隊又係呢堆有機會贏埋

靜啦要熱身，一陣跑勁搏

驚賢仔無野call太悶

都鬥得好激烈

上年就得 今年隻時時差左好多

金槍去到2000好盡
玩唔到落去

見潘有1.4先Allin嚇到心臟病，1.4得返1.1

想偷我雞?. jpg

How lose

邊個傻閪冇要我

香港而家啲二千真係笑死人

尊重
冇買第3格
賭馬唔講波啦

時時精綵不如換薛恩

隻馬老啦

叻仔

2000米都贏得咁勉強

換佢走一半？

騎師屬性跑4YO特別勁

金槍史地位係咪超左sasa馬王

2000時時一定下風啦

如果跑2400,4月就要跑女皇,真係唔係贏梗

想睇對面大直路表演一段

牙佳：幫緊你幫緊你

韁繩差
金鎗勁在dash個下同鬥心都勁
成日衝緊個陣掛住修正窒左隻馬

何妖都起碼叫盡做比你
雷潘騎既話分分鐘舞撚到連披都無

時時有餘幫到盡

金槍60=馬界Tesla

same

時時有魚唔怪得換薛恩
驚田狗唔幫手

支持！
何澤堯養成場場弱智跑法

時時有餘中段變奏
仲唔係方嘉柏想搞告東尼
保冠練地位？

好精彩

入直路已經畀金鎗同添滿意拍住
冇得玩

諗起如果雷狗潘狗見到岩岩咁應該廢撚事去

根本就應該改名做金槍千六, 獨步沙田。
二千太長，係今年無馬先勉強贏

叫左師傅 慢得滯就搞搞佢

佢跑2000其實ok 但隻馬真係退啦
今日呢個位冇q都幾失望

樂益善跑遮打應該贏條街

兩隻打吡冠軍

比田雞騎一定成條直路片出片入

搞鳩潘頓
等你咁定諗住轉彎加快
對面直路食咗你個位先

金鎗仲有幾多力保留住

臨尾都無打鞭

靚紫荊唔退役既話去跑遮打都掃得哂啦

謀勇講到明疫情唔勁一定來香港跑呢場

何妖最尾阻鳩潘頓

金槍跑安田好過啦

馬主以前就金錢炮，依家一隻60 真係賺到豬頭
又食正武肺冇乜人同佢鬥

何騎得好差下

中段隻馬完全走唔得順，扯撚住

隻馬有既話，潘雷跑得好好多啦，何妖下下大外檔兜大圈

金槍地位已經超過sasa

點打呀, 隻馬都跑唔到直線

點打

想隻馬閃到去撞落去隻添滿意？

欄主圓真係有情有義
出時時有餘幫徒弟

金鎗WP9 2021係咪應該要有S+勝負根性

大家覺得係金槍冇去盡定何妖垃圾

一打會內閃壓埋佢

你知D野

一打鞭閃入去輸鳩埋添呀

跑瓶嗰場佢都唔差嘅其實
輸比Mogul 姐

根本神蘇講得冇錯
冇勁馬

何妖垃圾

何妖垃圾就梗

你睇返添滿意國際賽輸幾多個馬位就評估到金槍2000咩水平啦
落返1600罷啦

二千應該唔夠外隊馬跑

運水呢家野食正一次就夠 夠你贏到盡

唔落返1600

真係等比日本仔打爆你

兩個都去盡 何妖係咁多料 隻馬跑2000都唔係最勁

騎馬王唔驚蝕 驚塞同搶口

何妖真係執到隻宇宙馬
點騎都贏

屌，十蚊都跌撚埋

金鎗真係咪搞2400 盞搞死隻馬王

好痴線連續兩季不敗
係輸場1檔3班

一樣

自由好歷蚊地位幾高？

歷史

畀另一隻時時未入彎已經完封

2400留返比樂益善啦

秤到八九選都未秤到自由好啦

個場跟前 試跑法

搞唔掂內閃問題點同啲怪物鬥

跌咗1蚊

添滿意轉倉轉得太遲係六狗度打比之後冇進步過

日本有無放風話邊幾隻想黎

好爸爸

仲要騎個個唔係醒,蝕唔起

連贏13場+一共贏左16場既馬都仲要日日俾人唱衰

而家就吹到同精英大師同一個level

某會員

自由好underrated

咁計連勝真係喎

三冠喎
改路後未有馬試過
唔係唔搏呀

呢隻同符號係驚到時2400都短

謀勇好似話嚟得既就會嚟

咁你4月跑邊場先

金槍似係一隻唔怕蝕既一哩馬 唔係可以加程 仲話諗2400

但講真而家5歲既金槍跑2000贏唔到 雄心威龍同加洲萬里

謀勇一定來
整多隻野田夠做
大阪盃2隻怪物其他2線馬來香港跑好過

呢隻黎

真係明當你atm

孖t1442咁好分

有冇手足經歷過翠河年代

雄心最後100米頂唔到

加洲萬里

萬里難講 雄心fit 果期一定贏金槍

D遠征撚又黎料

今季未甩過3甲 算係咁啦 都7歲啦

馬冇人唱
姐係祁義理騎frankel你唔會話騎個位勁

除咗贏堆老馬王仲證明過啲咩

3月31泥地

Daring tact黎咁縮返落1600算啦

1600日本隻怪物都唔似會過黎

呂健威冇教金槍走規係敗筆
成日出頭後都閃

改名啦

你

雷神最後幾下去到好盡
杯賽真係好搏

依加d馬渣ja
我覺得步步友最撚堅

祁義理=有十幾個G1既廢人

騎唔幫得手
一個冇分韁習慣既騎師

場場都咁跑佢既馬 直頭冇窮人

何妖騎得好辛苦

放聲咪大阪盃同鐵鳥鬥
只不過絲綢ON 9要戰舞者鬥埋
佢來香港跑咪掂

金槍係勁，但你講得岩而家對手太弱

金槍衰內閃已經好難同以前啲馬王片

香港仲有咩馬有希望
到時比日本仔當提款機泥拎錢

時時好勁啦
上季尾下下蝕到盡
跑29次最差都係兩次第五兩次第四

金槍1400-1600 馬黎

格硬跑2000 2400 想推佢去死

想問下業界巨頭係咪可以跑摭打

死都唔明點解唔放salios 過黎

比滿樂時大炒果隻？

最少來3隻
短途野田重擊又來過

唔會黎

你僅熟添滿意 你話跑2000跑唔跑得贏勝出光采

除咗添滿意
邊有2000馬
時時上年都係用2400氣量嚟屈

超能力贏硬

抖緊？

成條直路打咗9-10鞭，每打兩下就要拉番隻馬出去

主場輸比南非馬王果隻

添滿意勁定自由好勁

真 遲早玩完

太低獎金

金鎗發揮左8成
臨尾贏隻馬鬥心
閃住 修一修 都過
呢場基本冇全力沖過

照計點都心雄跑埋尾關

5月底英愛馬季跑緊啦

何妖又贏一架跑車
不過講真難得馬主肯繼續益華藉騎師

自由好2400僅敗多利得

鞍歌

定係雅士谷連鏡頭都影唔到果隻

呢個位allin田雞騎豬王都得

我唔識海外

內閃點全力沖

正常啦駁唔到下年六歲仲有冇都唔知

1001中巨冷

1001

即係秤到八九選都未到添滿意

my bro open po mei